應承我，聽日拎曬你中資銀行D錢出黎

好耐冇玩過全民撳錢日

仲有仆街仔用中資銀行?

Ok 轉去牛牛

一年前已經講啦

仲用果班都係廢老藍絲
理之佢地呀

你以為啦

大把泛民 FANS 用中資

話ATM多方便咁話喎

幾肯定連登都大把人用緊

我都好肯定係

港豬就係咁犯賤

轉去IB算唔算？

大撚吧

黄絲佔咁少部份 真正有錢都係藍絲

推

冇點拎？

上一年已經拎哂中銀啲錢出黎，轉哂HSBC，依家又要再開戶口再轉

好！應承你！
但可唔可以入幾雞黎拎？！

叫啲連登仔咪抽支那資都成堆撲出嚟圍住你嚟吠叫佢地聽你支笛？

要撳一早舊年撳咗啦

一早捐曬錢比攬鈔巴啦

有銀通會唔會係好多人咁講，要屈都畀個好啲嘅理由

仲有個恒生, 但錢唔多, 仲黎出糧, 公司要求

其他錢係晒花旗

你想貢獻支那唔通阻止你咩